深圳一向我大晒，我玩晒，衲dee掌管一帶

又stoned?

波樓雞竇與大檔 都睇曬
陀地至高境界

老鳳掌管一路

老衲掌管曾勝賢、曾恩怡

漏咗劉嘉嘉

Dee哥 人民醫院請唔請人？

向西雞煲我食晒

掌管一班流狼狗
狗頭垃dee